\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Jasmin}
\index[in]{Jasmin}
\index[in]{Seit Tagen schon wandern}

%\begin{figure}[hb] 
%\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/jasmin} 
%\end{figure} 

%\newpage

\begin{tabbing}
1.Seit T\=agen schon wandern wir i\=m Schein der s"udlichen\kill
\>\bf d\>\bf B\\
1. Seit Tagen schon wandern wir im Schein der s"udlichen\\

S\=onne durch felsiges L\=and.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
Sonne durch felsiges Land.\\

Auf W\=egen nach S"uden durch W\="alder und T"aler\kill
\>\bf d\>\bf B\\
Auf Wegen nach S"uden durch W"alder und T"aler\\

am F\=iume Isarco entl\=ang.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
am Fiume Isarco entlang.
\end{tabbing}

\begin{verse}
\begin{tabbing}
/: R\=echts und links des W\=eges auf dem wir nun,\kill
\>\bf B\>\bf F\\
/: Rechts und links des Weges auf dem wir nun,\\

\ \ \ \=unserm Ziele zu z\=ieh'n, sah ich\kill
\>\bf C\>\bf d/A\\
\ \ \ unserm Ziele zu zieh'n, sah ich\\

\ \ \ w\=achsend kriechend,  er\=klimmend und duftend\kill
\>\bf B\>\bf F\\
\ \ \ wachsend kriechend, erklimmend und duftend\\

\ \ \ uns str\=ahlend wei"se Jasm\=in. :/\kill
\>\bf C\>\bf d\\
\ \ \ uns strahlend wei"se Jasmin. :/\\
\end{tabbing}
\end{verse}

\begin{tabbing} 
2. Der W\=eg f"uhrt uns weiter auf j\=enen fernen Gipfel,\kill
\>\bf d\>\bf B\\
2. Der Weg f"uhrt uns weiter auf jenen fernen Gipfel,\\

auf d\=em uns'rer Freunde Zelte st\=eh'n.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
auf dem uns'rer Freunde Zelte steh'n.\\

Wo am \=Abend beim Feuer die L\=ieder und Becher\kill
\>\bf d\>\bf B\\
Wo am Abend beim Feuer die Lieder und Becher\\

uns \=allen in der Runde g\=eh'n.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
uns allen in der Runde geh'n.
\end{tabbing}

\begin{verse}
\begin{tabbing}
/: \=Ach, ich w"unschte, ihr h\="attet gesehen,\kill
\>\bf B\>\bf F\\
/: Ach, ich w"unschte, ihr h"attet gesehen,\\

\ \ \ Fr\=eunde, was ich heut s\=ah,\kill
\>\bf C\>\bf d/A\\
\ \ \ Freunde, was ich heut sah,\\

\ \ \ meine W\=underblume so fr\=eundlich, so zart\kill
\>\bf B\>\bf F\\
\ \ \ meine Wunderblume so freundlich, so zart\\

\ \ \ und so l\=iebreizend sch"on und so n\=ah. :/\kill
\>\bf C\>\bf d\\
\ \ \ und so liebreizend sch"on und so nah. :/\\
\end{tabbing}
\end{verse}

\newpage
\begin{tabbing}
3. So w\=ahr' ich die Erinnerung'n an d\=iese sch"onen Tage,\kill
\>\bf d\>\bf B\\
3. So wahr' ich die Erinnerung'n an diese sch"onen Tage,\\

W\="alder und T"aler in m\=ir,\kill
\>\bf F\>\bf C\\
W"alder und T"aler in mir,\\

so d\=ass ich vielleicht ja \=eines sch"onen Tages\kill
\>\bf d\>\bf B\\
so dass ich vielleicht ja eines sch"onen Tages\\

w\=ieder hier sein werde, bei d\=ir.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
wieder hier sein werde, bei dir.
\end{tabbing}

\begin{verse}
\begin{tabbing}
/: \=Ach, du Blume meines H\=erzens, ich w"unschte nun ich\kill
\>\bf B\>\bf F\\
/: Ach, du Blume meines Herzens, ich w"unschte nun ich\\

\ \ \ k\="onnte dich mit mir n\=ehm',\kill
\>\bf C\>\bf d/A\\
\ \ \ k"onnte dich mit mir nehm',\\

\ \ \ denn ich k\="onnte dich, Tag und N\=acht still\kill
\>\bf B\>\bf F\\
\ \ \ denn ich k"onnte dich, Tag und Nacht still\\

\ \ \ und stumm zwar, d\=och auf ewig nur ans\=eh'n. :/\kill
\>\bf C\>\bf d\\
\ \ \ und stumm zwar, doch auf ewig nur anseh'n. :/\\
\end{tabbing}
\end{verse}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Kai Deutsch, 07.07.2008\\
FA: 184/2 MO: 158
\end{angaben}
